2013.3.18

每次想要找个安静的地方说点心里话的时候才会想起登陆豆瓣，以至于每次登陆都要验证码，真麻烦。其实也没啥事儿，就是今天特别傻逼地以为别人肯定已经换号了结果拨通了前任电话，最傻逼的是通了两声就给挂了，搞得好像是余情未了还是什么的，上帝保佑他没有存我号码才好啊。。分手之后换了无数个号码都没告诉过他所以应该会把这个电话当作打错或者营销电话吧。其实我就是画稿子画得有点没想法了突然想起来我20岁的青春有一本艺术照纪念册在他那里，不知道被丢掉没有觉得留在他那里也没有用还不如拿回来做个纪念所以想起来看看还打不打得通那个电话，没想到还真通了于是突然不知道如果他接了要说什么于是挂了。唉。。傻逼。